IQ題：IQ題答案唔係李斯（陳國邦），猜一人名

蘋果，因為1加1等於2

奇洛李維斯

李斯德林

騎落李慧詩

Matrix入面踩單車，猜人名

陳國邦（李斯）

唔識sor

係我